從今日睇返黃心穎許志安偷食一啲都唔仆街

黃心穎許志安都係同一類人，自己觀眾緣唔太好但另一半好好觀眾緣，偷食事件一出兩個人當然被另一半嘅fans圍插，但事至今日，兩個人嘅另一半嘅問題係呢大半年都浮面

馬國明-大中華膠，周圍認阿妹又唔打算結婚嘅狗公
鄭秀文-正宗偽善撚，唔洗迫你要企黃果邊，但一諗起佢係鏡頭面前為非洲兒童喊過幾多次，今次連少少聲都唔出果種反差就想作嘔

我夠膽大聲講一句，你地兩個扑野

偽人都係仆街嚟

馬國明正宗垃圾啦
廢到咁

戲子姐

偷食點都係錯 唔好合啲化左件事

邊有分錯同對 大家價值觀唔同啫

"今次連少少聲都唔出果種反差就想作嘔"

True 仲成日標榜自己信耶蘇

女人偷食先有錯姐
男人偷食可以體諒
連登logic

諗起6月頭有班教徒係金鐘走到最前線 佢哋先真係活出信仰果種愛

排骨都係算9數

心穎好撚正

佢係咪恩福堂

你講哂啦

真

如果我老婆咁撚假或者係藍絲，又遇到個黃絲相同經歷而且有得食，咁都好易理解呀

原來兩個仆街撞埋做仆街野
會變左唔仆街

負負得正？

馬國明直頭垃撚圾 抵佢帶綠帽啦

唔誠實原來都只係價值觀唔同

咁唔怪得尿紫陽出完術都可以話自己代表國家啦

關咩事 而家黃心穎同老鼠係黃咩

偷食好平常啫

點解唔係4個都仆街
唔洗connect任何一個個喎

次次都狙擊女方
個男一陣就當無事

訊號王條撚樣
俾佢食堆女就日日俾人狙擊
佢反而無事

老鼠安又無人狙

之前木偶老公打女人同偷食
都係狙個女
仲話條友好仔 好佢老母

咁都明嘅 黃心穎對野咁大 又咁姣 唔扯就怪啦

wfc

話說其實馬國明係藍絲嚟
資料來自同佢拍緊野的crew

講咗咩

其實616 sammi有出過post話祈禱
唔知祈禱啲咩啦
個post無del到

btw 唔好合理化偷食啦
偷食點都係仆街㗎啦

想洗底

黃子華呢？

在座每位都係垃圾

咁咪分左先lo 仲有幾時許志安黃心穎係黃

馬明咁ON9唔帽佢帽邊個 支持心穎

痴撚線
如果安心都係黃絲咁係咪吹奏先
偷食係冇道德喎

不推文

Sing...

真呀

幾時開始連唔出聲支持任何一邊都錯

偷食就一定仆街
但對馬國明呢d傻閪做就冇咁仆街

Wfc

四個都係仆街

狗黎 5位數空白ac

我撐yoyo嫁 仆街果個係signal wong咋

許志安 黃心穎有幫我地出聲？ 收皮啦

唔出奇
佢個人係不問世事，乜都唔理，
依附強權(cctvb)，唔會用腦，一心只求穩定

身邊都有啲好類似佢嘅藍絲

根本冇所謂好既藝人 表面上好既其實都係做戲好
果d先要比個獎佢地

偽人99.9%都係咁
樓主不如列出黃絲藝人
其他就當係偽人、戲子就算

心穎對野車埋黎 係男人都頂唔順啦

更何況平時食開排骨

咪就係
睇到呢個post咁多正評就知連登仔價值觀幾咁痴線

正視聽

sammi唔做護旗手已經偷笑啦，唔出聲都仲要俾你支持老鼠安偷食

你講到反差
依家聽到啲歌手會唱埋D消耗熱血自由歌
但係係上年6月從來冇出過聲
聽到佢把聲都覺得虛偽
莫講話好唔好聽
想作嘔

你講緊博盡無悔果隊香港天團呀?

周圍認阿妹又唔打算結婚嘅狗公

呢個唔係馬俊偉咩

達哥：一直關注事件

大中華膠有咩問題？

坐咗幾耐？

係兒登 真係咩人都可以上神枱

第一日上連登？

啱呀 鄭秀文最撚虛偽 平時中愛上身 香港出事扮晒中立撚聲都唔聲 做戲又得個閪臉擺出黎

一街人都偷食啦
公眾人物就要上報紙

係男人都會同情安仔喇
黃心穎咁主動，真係佛都有火

拉

Plot twist: 賓穎係黃，偷食係因為忍夠大中華膠馬明

點同，sammi都算係天后級，ig祈禱過，演唱會叫做出過兩句聲，你想佢點？你要佢企前線，做勇武？

達哥以往都係靠連登高登上位，同我哋企同一陣線係應份，sammi又唔係

加上sammi咁高地位都未做護旗手，都算係咁啦，要追擊請屌番藍陣營，偽黃兒，米奇，成蟲，呀倫

藍絲安仔屌緊心穎果時
條友仲嗌緊武漢加油

共產黨有咩錯
價值觀唔同姐

on9

仲有嗰啲懶係高尚
又話自己係基督教天主教徒
居然對住中共政權完全冇反應
冇批評
仲喺度賴共
如果呢個世界真係有神
中共政權應該個死無全屍啦
但係個返基督教天主教徒偽人
仲係到揾緊人仔

許志安點樣可以唔偷食，條女對波連揸手都冇

個班

hocc真係梅姐無睇錯人

其實偽人唔出聲咪由得佢地
但做護旗手同黑警食飯就真係要屌到佢地落地底

連登仔仲唔醒
只有呢到先會有實際人做實質事支持你地
出到去有錢搵有工番 口講支持講講口號其餘理閪你咩。

19？

當年後官佳麗三千，男人可以三妻四妾
錯既唔係佢地，係大家既眼光

女人偷食就係臭雞

我都記得佢係演唱會講依家個社會有太多唔開心既事，希望大家黎睇演唱會可以有返一晚既快樂

起碼Sammi冇做護旗手 冇出聲奶大陸

手足係PP跌落黎嗰日佢都有出post話pray
直覺認為佢係淺黃
可唔可以唔好再逼人表態
仲要天后級
想人點者...

仲要叫人拍片比傳媒用整自己老IG

之後九秒九出聲明原諒老公

真偽人

個男偷食係佢條女有問題
個女偷食只係因為佢西痕 騎牛搵馬

咁撚老土嘅cctbb對白仲有人攞出嚟講
見到都笑柒你弱智啦

hocc黃到識進化嗰下開明
尤其同傳統飯民拍埋去 差好遠
（雖然6月到宜家 都有柒過 e.g.人權法前屌trump）

傻閪 黑警打鳩啲人都係無錯我屌你老母

難得夢一場革命不老

4 個都垃圾呀論人格 !

我唔會唔記得佢哋由 611 傍晚 唱到612 俾催淚彈打嗰刻

屌你排骨

貴圈真亂

果日之後就再最無 耶撚 依個詞了

警嫂3P邏輯

清醒

起碼Sammi冇做護旗手 冇出聲奶大陸

佢以後唔再話自己信教就ok
聖經邊到教人遇到不公義係要沉默

賓穎行得好前

如果佢哋唔滿意自己另一半 大可以同佢哋分手再光明正大一齊
依家擺明係鳩痕閪痕屎忽痕
唔好幫佢哋講好說話好嗎

又二元論
伴侶仆街 所以偷食合理？
兩邊都仆街得唔得呀？

如果佢地偷食日期係612之後
根本不值一提

兒登仔上一兩年先吹奏完
點知原來係共狗嚟

原來黃心穎同許志安係黃嫁？

佢個教會啲人 李亞藍 黃祖藍 全部自私共狗 舔到雪雪聲

一首hallelujah 令我對佢地改觀 唔叫佢地耶撚

樓主三觀不正到咁樣 又係女仔着短裙抵比人強姦嗰啲on9邏輯

我淨係知佢地單嘢搶咗送中法focus

推

黃心穎同徐步高一樣,走得太前

無錯 亂9咁比喻🙄️

又係啲打手 今次又有咩戲要上呀？

一線真係得城城算係做返D野

真手足

黃心穎未結婚就比人屌到傻，
許志安結哂婚就好似冇人屌潛哂水。

其實對女的好唔公平

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

扑下野有咩咁仆街其實

而家睇成班連登仔好似俾馬國明出賣左咁笑撚到我

終於等到賓泳平反嘅一日，好感動

已證實樓主係賓詠家姐

連登仔不嬲都話沉默仲仆街過藍絲呀嘛

黃絲，連偷食也正確

佢地真係俾左好多信心其他人

Push

行得太前

唔關政治立場事，但絕對理解老鼠安偷食既原因